# Desarrollador Multiplataforma Certificado

Repositorio de ejercicios para el curso de "Desarrollador Multiplataforma Certificado" de Silicon Misiones con el aval del Consejo Profesional de Ciencias Informáticas (CPCI), la Universidad Tecnológica Nacional (UTN) y la empresa Dirmod

https://siliconmisiones.gob.ar/desarrollador-multiplataforma-certificado/
